\section{SWOT-analyse}

Herunder bruger vi analysen til at beskrive vores projekt.

\begin{figure}[h]
	\caption{SWOT-analysemodel.}
	\centering
	\includegraphics[width=.5\textwidth]{pictures/swot}
	\label{fig:swot}
\end{figure}

\textbf{Strengths:}
\begin{itemize}
	\item Vi er en lille kompakt gruppe med 5 personer med samme rolle og
		værd, så vi har mulighed for hurtigt at implementere nye
		teknikker og afprøve ideer.
	\item Gruppemedlemmer har meget forskellige erfarings- og
		kompetenceområder.
	\item Gruppen har arbejdet sammen siden 2. semester, så vi har kendskab
		til hinandens styrker og svagheder, hvilket kan udnyttes.
	\item Gruppen har allerede erfaring med maskinintelligens fra et forrigt
		semesterprojekt.
\end{itemize}

\vspace{.5cm}

\textbf{Weaknesses:}
\begin{itemize}
	\item For lidt disciplin i gruppen i forhold til projektstyring og
		mødetider.
	\item For stor forskel ift. færdighederne som gruppemedlemmerne
		besidder.
	\item Et lille grupperum og dårligt inventar (i.e. stole), hvilket ikke
		gavner produktiviteten.
	\item Begrænset tid til projekt grundet kurser. Ofte bliver dagene
		splittet op i halvt kursusdag halvt projektdag, hvilket
		ødelægger arbejdsflow.  
	\item Vejleder som ikke har kendskab til området og ej heller formår at
		komme med konstruktiv kritik.
\end{itemize}

\vspace{.5cm}

\textbf{Opportunities:}
\begin{itemize}
	\item På universitetet er der lektorer og professorer, med stor kendskab
		til arbejdsområdet, som står til rådighed.
	\item Universitetet har muligheder for at modtage økonomisk støtte til projekt.
\end{itemize}

\vspace{.5cm}

\textbf{Threats:}
\begin{itemize}
	\item Der er ingen trusler for projektet. Projektprocessen er tiltænkt
		som en læringsprocess, så om den til sidste munder ud i et
		funktionelt produkt eller ej, har ingen økonomiske konsekvenser. 
	\item Vores karakter vil afhænge af projektets omfang og vores viden
		omkring de berørte emner. Selvom vores produkt ikke bliver
		funktionelt, kan vi stadig få en god karakter, hvis vi kan
		reflektere over vores valg med udgangspunkt i eksisterende
		teorier på området.
\end{itemize}

